大家認為好唔好搞返場感謝美國大遊行呢？

幾百個美國護旗手高舉美國國旗，勁壯觀。

P.S. 小心淘寶可能唔比運美國國旗。

1020先啦

近來有疲態

留下力好喎

宜家咩事都拉人，前線拉一個少一個呀

過哂先啦，